識魔術好處

搭地鐵買特惠票唔會比人發現

係個口到

又冇話唔買得

手法再靚 個聲都會出賣你

喺車上面跌牌柒到仆街